[中西區議會] 民政事務專員「黃何詠詩女士」未經主席同意中途離場

事源：動議譴責黑幫大佬時，黑幫大佬隨即離場，民政事務專員「黃何詠詩女士」亦一同離場

一眾議員已動議去信數政府部門首長，作正式投訴其疏忽職守

#公務員政治中立

臭hi

算唔算曠工？

公墓員只要有上司保就郁唔到佢
所以民政署一定係落左ORDER容許佢地咁做
正如黑警高層落曬ORDER比前線警甴濫暴
一個政府既腐敗就係咁形成
而路西法效應下依班人只會更沉迷自己既權力，並視為正確

納稅人有出糧俾佢，依家條數點計？

抗工？

可以話走就走
佢under 警狗署？

完全唔明
動議屌黑狗大佬關佢鬼事
坐定定食花生咪得

Anyway可能我低級唔明高層思維

投訴佢

申訴專員準備

曠啊巴打

Jed

中立龍門任佢擺

有冇得動議換人
炒撚左佢啦

Sd 埋比美國

算
搵民政事務局同公務員事務局搞紀律調查
唔可以開壞先例

到底支共知唔知，佢哋咁傲慢既行為，正正就係話緊比全世界聽，e個對佢哋咁有利既制度都係冇用，係廢既，佢哋完全冇尊重過遊戲規則

罷工始祖

推

（新方向）擴大文宣圈子

以前大塊田喺某部戲個妝同佢好似
套戲好似叫男歌女唱

負責支援議會行政既公務員
因咩理由可以離席？

另外，抵俾名外國制裁啦

擅離職守
炒佢

我覺得似鬼同你ot佢同胡定欣果幕

做政府工作都罷工 炒咗佢啦

聲討！

講個笑話
公務員政治中立

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水埗墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2020(天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 -13/012020(屯門翠林花園墮樓亡)
梁小姐(61歲)&Robert外籍男子(67歲) - 15/01/2020(K11 Musea墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民腿部受傷

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

我諗唔使問呀貴都知，佢可能有親朋戚友係做狗

Push

表示忠心呀, 汪汪!

申訴專員公署？
實係入左黨

有冇公務員手足check 到佢（地）違反邊條CSR 呀？

另外公務員其實最怕
1. omb
2. access to information
3. 私隱專員公署
4. 平基會

有人話冇用
我絕對唔同意
乜都話冇用
即係等死

你開佢file
迫佢上面書面答
之後不斷追問
其實都係抗爭既一種

去搵申訴專員嘅話
不妨點埋垃圾桶局長名縱容下屬
因為班政務專員係隸屬民政事務局下面嘅民政事務總署

做做下嘢發脾死離場 不如唔好做返去食蕉啦

準備睇政府又玩雙重標準啦
其他情況咁做實話擅離職守 依家？分分鐘升職

所羅門2?

擅離職守
應該抄得？

可否take off 佢個太平伸士位？

遲早政府同17區區議會全而反枱

八婆咁嘅樣 咁中意離場就直接辭職啦

一人一信投訴啦

有邊個高級公務員唔係人渣？
仲有邊個有人性

又係佢地既人, 你覺得可以點有事

TWITTER

黑幫大佬分支條菜？

The Magnitsky Act

廉署可以告公職人員行為失當罪，唔知係咪曾任權果條

疏忽職守、公職人員行為失當罪，應該要去ICAC舉報

領納稅人錢反納稅人

公務員政治中立係邊度？

威 想唔撈就唔撈 人工照袋

推

借位
[推上熱門] 主線任務以人權法為武器爭取普選立法會 + 輸打贏要戰術

出嚟啊

唔怪得中坑想仔女做政務官
發下脾氣又四五萬蚊一個月

動議譴責黑幫大佬時，黑幫大佬隨即離場，民政事務專員「黃何詠詩女士」亦一同離場

民政事務專員係咩黑社會字頭？
水房？
和勝和？
新義安？

笑撚咗呀公務員 政治中立

走乜撚野呀八婆

一開始主席叫佢處理啲藍絲喺度嘈
佢已經唔做嘢啦臭閪

116唔見人

pish

私人檢控
公職人員行為失當

#臭西

唔見棺材唔流眼淚
美帝制裁is coming

好呀 唔洗再交稅

如果元朗班鄉親搵鄧炳強食飯 佢會唔會離場？

Tui

揾專員公署啦

真係唔撚想交稅

最好啦， 就睇你未來4年全港一齊攬炒囉

區議員係冇乜權
但令政府同警察
不斷露出獨裁者醜態
已功德無量

上司批準咪唔叫擅離

行政失當有冇得諗

架構上冇錯
2020全部公務完都under PK鄧

under國安部㗎？

帶有政治傾向喎佢 唔得咁喎

我覺得方向係應該將佢既家人同朋友起底

Cls

咁如果立法會直選同工能組別都過半係唔係成個政府唔洗返工？

S

1.19遮打道

1823?

port鳩佢

中立真係睇需要

腐爛晒的垃圾政府

說好政治中立呢

而家話事果個都係狗署過去
良好制度比垃圾人種玩壞左啦

擅離職守

依家個政府係一條船反對民主自由啊
體制內既抗爭都會比佢打壓
要贏就要推翻呢個政府 而唔係問呢個政府比返我地應得既野
自己既政府自己建立 唔可以比敵人揀改過自身

民政under黑警

不能輕放

pk離場都明
但非警察公務員 關佢撚事？政治中立=見人反對政府就要表態？

政治中立？屌你老母臭閪

交埋佢個名俾所羅門制裁啦

一係政治唔中立行政失當
一係曠工
揀個啦八婆

屌狗關佢咩事呀 話走就走 真係筍工

一句唔同意動議內容就可以走，唔知以為佢先係議員
屌佢係高級秒書咋，董事會話題唔岩聽就走呀？

一開波已經無能到
叫佢趕啲藍屍蛆走又唔撚做野

唔支持動議可以出聲話唔支持，再唔係自己走留低班細做野。全部走撚左去可以JR喎。

撚

icac 老細係邊個呀

呢條閪臭好撚串架
仲要插嘴
唔識分主次

冠夫姓都係仆街

港共政府

識既就申訴專員 唔識既打1823要求解釋

Push.

現在真係撚狗咁撚， 咁先好玩！

求template

係，都時d官一係玩程序，一係直接繞過立法會施政

唔同意你咪代表政府發言反對，點可以離場？出席會議係責任。

對代議士都咁，對一般市民就更加不屑一顧

抵撚死 疏忽職守

公職人員行政失當

又話香港共產黨員唔可以自曝身分既😂
點解d 法官同AO 衝晒出黎認

仲諗住喺制度裏面反抗 全部都係政府嘅人 你告條撚咩

佢支持三罷，原來係手足

民記都咁

中立係講緊off duty果陣？

以為自己大撚曬？

公職人員行為失當

同我入去屌柒個DO

呢隻臭西